方仲賢涉藏雷射筆案 獲准放寬宵禁令 排期今年12月6日開審

#區域法院第廿七庭
#高勁修首席區域法院法官
#0806深水埗 #聆取對控罪的回答

方仲賢/浸大學生會署理會長

控罪：
(1)在公眾地方管有攻擊性武器
被控於2019年8月6日，在鴨寮街及桂林街一帶無合法權限及辯解下管有10支可發射雷射光束的裝置

(2)抗拒在正當執行職務的警務人員
被控於同日在桂林街7-11便利店外抗拒襲擊警長52338

(3)作出一連串傾向並意圖妨礙司法公正的作為
被控於同日在警員8702要求檢查他電話後重設電話，意圖妨礙司法公正

案件在2020年12月29日轉介至區域法院，現正申請法援

不認罪❌

預計審期：10天
控方證人包括２個市民、５警員、７個醫務人員、５個專家證人

５段閉路電視錄影片段及５段開源片段，總片長約３小時

申請宵禁令由2100開始押後至2300開始
現為大學二年級學生，在娛樂製片公司有freelance工作，工作包括演員、製片、資料蒐集
控方立場中立
批准✅

案件押後至 10月6日作審前覆核；並於12月6至17日0930在區域法院以中文審訊，除非法庭另有命令，否則文件毋須
7天提交問卷
✅期間繼續保釋✅

咁就幾年無得出境

控方證人包括２個市民、５警員、７個醫務人員、５個專家證人

擺明因為呢單野搞到咁大就報復

依條友上位上到咁柒
抵撚死

你老豆老母就抵撚死

點解要拖成年 仆佢個街

2個市民：在場睇撚住班狗逗方仲賢
5個警員：拉佢嗰5隻便衣
7個醫務人員：上白車嗰堆、嗰晚喺醫院照顧方仲賢嘅醫生護士
5個專家證人：專睇鐳射筆嘅「專家」、應該仲有crack電話嘅「專家」
到審前覆核應該會有多啲雙方承認事實，減少傳召證人嘅數目

又係你

有講錯D咩?

做得中國人係咁

一早block咗條傻閪

好似李私煙上位咁 條藍屍變死屍 燒到死無全屍 仲要做condom 藍屍們呢

醫療證人應該係幫狗驗傷？

我睇就係
因為有條罪入佢抗拒警務人員
如果對整死佢無用嘅
個證人唔會喺控方嗰到出現

依家乜都係咁
郁下就告你抗拒 睇個官
高官好似正常既

估唔到本身有做演員

其實果幾個”專家”證人呢一年幾訓得安唔安樂？
就係因為佢哋定義鐳射筆=攻擊性武器
然後有幾多後生仔/女因為擁有鐳射筆就被狗咬。。。
甚至乎坐監...

有機會
但亦有機會只提交醫療報告做證供

12月6？今日先1月